[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [12] 冧巴降

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

識日文既可以睇日文攻略網:

【攻略】台服-聖物技能學習推薦整理（物理、法系）By 歐洲群Ryan（巴哈）

必練R/SR聖物:

新手優先做既野：
推主線
推主線會開放更多地區
當中仲會開放埋更多新既紅／藍珠生產點
開放更加唔同村莊比你買野
最重要係會開放討伐點
討伐係成隻驚最主要入手角色魂既方法
其有兩個點 打到邊間會開可以睇呢度

兩個點 5個位 每20個鐘可以有 5個角色各8粒角色魂
但每個點預設得好似唔知1定2個位 要用石開 開曬要9500石
強烈建議新手留9500石去開哂去 因為係一定要開既

推主線 然後既係 賺錢
錢係用黎升藍魂儲存上限同生產量既 一定要優先升
然後藍魂又要用黎升紅魂既儲存上限同生產量
錢＞藍魂＞紅魂 咁樣去
當你升到咁上下 藍紅魂每日被動收入都有咁上下
就可以裝住ARK去周回刷關
如果要裝Ark周回刷關 而你果個Ark又有升過Lv
記得將個Ark Set返做Lv1 咁樣出擊用既藍紅魂會少好多
咁樣順便升エーテル％ 反正每次出擊都只係用好少藍紅魂

當你睇完以上既野 略略理解個遊戲發育走向
你可以執下自己隊野 去村莊買下裝比呢三隻野
揀好定三隻心水 可以係一物攻打手／坦 一魔攻 一輔助／補師
將呢三隻為主力 投放哂所有資料係呢三隻身上
因為呢隻驚學技真係好麻煩
揀好三隻之後 就自己睇一睇手上既Ark有咩好技可以比呢三隻學

打手學啲 被動 加STR 加暴擊 加爆傷既技 各種被動增傷技
有招係吸仇恨值既技 要學
法師學哂 幾種唔同屬既輸出技能 減詠唱 被動加INT 回MP
有招係減仇恨值既技 要學
輔助就學BUFF DEBUFF 被動加DEF MND既技
砌靚一隊先 升爆再諗升其他 不過一隊已經有排升

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

張圖劍聖好似係英雄祭

留名

新post留名
卡咗喺5-6條沙蟲到過唔到而加掛機打下素材先

手機驚大部分都係即食驚嚟，大多數都係貪抽下野過癮架啫，呢隻啲機率咁西，只要有一次勁嘅限定出嚟爆死哂啲人，自然就會有人棄架喇

加護同莉莉一齊放技個畫面真係好靚

same...

借FD子既勁EMT 弱冰

新post留名
有個ac平賣有冇巴打要？

Tg: marktte

emt就夠打? 隻野一野食左個人

貼多次先
會長玩求加

119662576

如果隻EMT夠勁
應該1下冰魔法就收條蟲皮
1下唔得就最多2下

求emt好友~~
一個都無...

想問問呢項野要做d咩？

真係得咗，兩下冰魔法就搞掂
等我仲卡咗兩日
唔該巴打

用戰士以外既角色遠征，5次大成功

啱啱刷完首抽，依家有冇邊個pool好抽利申日服

新手一問 同一個角色 要抽幾多隻去進化？

得機劍

一個

依家得新限機劍pool抽

仲有支100Lv水 請問會升大貓定劍聖先

得2支 留1支啦

大貓要2粒XX之光 劍聖要1粒

抵抽定留石好

呢到D人會叫你買AC先開

你首抽咩先？

姐係咩 唔係一野升到100LV咩

咁用普通水升得？ 打關升 好似唔多升咁

咁咋刷左全日出得一次海賊船

打EXP關 極 GOD級

normal 打到第5章
HARD 打到第4章
GOD 1-6
邊一關刷升星盤素材可以刷得多D

lm

巴打們加好友最好有中文字好認啲唔想del錯人

咁咪抽劍機搏下出加護囉，依家都未必玩到落去，其實重刷pool人仔冰劍雷姫會好d

好友可以lock

加番個hkg

好

巫女加咗分，10/10

有冇食評

wtf

老老實實 我推到5-9都係要R FD既巫女/石神之類既SUP先推到

大貓都加左分 9.5->10

長期用石神所以無咩感覺

招FD子

抽中個張古代遺跡好似麻麻

點解機女無加分

加左 Wa

Add frd 機劍 3日內畢業

笑死 今日新風要吹大貓 巫女

accepted

Ark就算整係放一張都唔會一定加個張乙太？

鬼刃變左9.5

我放一張個乙太冇升過

added Wa

加哂上面

天師執位

掃acc啦兄弟

我新號有機女大貓巫女鬼刃，果然無買錯

今次D分冇左"暫時" 呢個字

琴晚睇唔少鬼刃多限ac 大家快啲執

PVP 惡夢
見到大貓同鬼刃 一定skip

不枉我做左咁耐鬼刃打手

即刻升鬼刃先

燈神

咁你唔好撞到我隊菜刀隊

鬼刃係普通角？

一路覺佢好型但t2

PVP 係咪唔可以帶D技入去?

手控仲勁 背閃+浮空痛到痴線

而家應該要上T1 了 9.5分都唔俾T1 但8.5 9分可以T1

應該未改姐

但我之前借過人地隻鬼刃刀刀斬萬幾已經覺得唔係普通料

點解隻game出左咁耐仲可以日日改rating

冇記錯普池抽到

added, Wa

出新角就影響哂舊角 而且岩岩更新後面6章主線 強度需求應該又唔同左

見人pvp 配樹魔法 長期浮空

邊張ark學？

我覺得同巫女有關 鬼刃本身好脆
同埋個性係將雙防變STR
而巫女有減傷 有補血 有比盾
補完血仲會加雙防 完美解決鬼刃缺點

會唔會有第3波轉生潮

唔出奇 呢到個個都睇住個表黎買

今晚就係

借人地條女用咪得 駛乜自己升

好似沙蟲個個ark 有中級樹魔法學

PVP冇得用嘛

評分=股市

唔好話唔醒你地，202

你點練到咁多隻追PVP D人買哂4隻10分都唔知要練到幾時先放到出黎用

3隻10分角
機已爆

diu!!!!!

你又要買ac

千年沼澤有冇hard mode

各位今晚即刻9衝鬼刃+巫女

ID: 103 317 956
招fd 子

加左
同連登名一樣

兩隻都有
兩隻都冇乜升過

今晚轉新池？

不嬲睇好佢
劍機反而可以唔抽

個評分岩岩轉左 有D加左分有D減左分

正皮

Pin this la

唯有借巫女/之後抽番

加左 ID: Wa

幾時有巫女抽呀
本身都覺得佢勁

我即刻放棄機劍轉升鬼刃

主要影響係PVP層面 其實我地岩岩入坑影響好細..

買ac啦

異端佬有評分

我好唔得閒

不停f5不同組合

Accepted 如果有巴打加講講名 因為位有限

有無巴打知 我d牌子唔換野 等佢轉 pool 用唔用得返

正想問下隻驚唔打pvp影響資源大唔大

不過本身其實都幾鍾意巫女
之後點都會再抽

多謝大佬 已加

我個新帳咪有哂機女大貓巫女鬼刃囉

好似用唔返

唔得一定要換

202即刻無左

仲有得諗下既 完左POOL都仲有多7日限期俾你換 我記得巫女果個都係咁

又新Post
留名先

又有新冧巴玩啦的巴 你又可以清緊D蟹貨

我覺得爭隻法師
定係加護做住法師先

啲風向日日都唔同
股市咁

對上果個pool先出左 應該冇咁快

自問跟唔到 練得起都唔知幾多個meta 後 玩返自己鍾意既雷姆+機女算

加護唔係法師黎？

再打過主線真係不了 推到好攰係咁禁

千年毒沼 有冇hard mode

我睇攻略網配佢做物理打手

嘩巫女十分
應該因為異端佬個高難度任比佢大發異彩
Btw我抽巫女嗰陣一次中三隻直接4突左

屌你我抽左3萬石都冇 你仲要中3隻

咁癲，邊個巴打咁快手

邊度有acc買 想入坑

你噤個制又可以再抽啦

650都好屈

你一講就有人買架喇

大貓10分

屈齊Ark

信用卡俾人盜用左
依家要自己嘔8千出黎

試下買晒啲帳佢strong hold 之後評分轉拎出嚟放
唔好再問點樣發達 比晒機會你地

咁激

早幾日俾你洗左腦做大貓黨 冇跟機女黨

下次出大猫一定要抽

我發現隻驚課金係唔會令到你隻角勁快就滿盤
得2個pack係有神晶石 買晒都係每樣多4粒

全部現有角色跌曬分 喊出黎

隻驚課金係無得速成咁滯 因為最重要唔係星盤 係ark 練技

巫女啲紫大晶要四五十粒

即刻換番隻加護出黎升唔升劍機住

又唔會廢左 怕乜 你估股價咩

有無加護用家講下點解佢係物理打手
明明一堆魔法技....

依加得機劍勁 主玩都係得呢一隻
玩左兩日 打到3-7 ONLY
抽唔抽野好? 角色太廢 但ARK好齊 除左UR LR

我覺得係配破神UR 係咁用特技

真 呢點抵讚
講ark lv梗係冇得課 紅藍波課完2倍就冇了

雙刀流 會唔會影響埋特技
即係一技本身打10hit用左變打20hit

紅藍波係課完永遠兩倍？

30日課一次

1個月 邊有永久 第一次50yen 岩駛下個月再續就1000yen
都係譚仔+個送姐 而且下個月仲有無玩緊都唔肯定啦

無ur呢...

個ac自己刷
機劍星盤點完未

650即冇左

有

都係咁用啫隻英低分左又唔會低傷啲

10蚊雞有得快2倍玩1個月 下餐唔+凍飲就得

78/104 未滿 (三突二覺)

好癲 得番三個

hard mode先係真正既千年毒沼

PVP關我地咩事 個評分上落係PVP個分加減影響整體評分 而PVP個分係食meta..

我懷疑係到是但up個no.都會轉個頭就冇左

究竟有幾多cd rom mon po

點先開到

hard 4-16

thx

屌你個閪 肯出紫神晶石比我未呀 cls遊戲

想問
加護係咪裝活動個把秘裝銃最好?

因為特技係物理傷

btw 有留意過 鬼刃個高難分升左
應該係因為評分個人拎左佢黎打異端佬

我懷疑依度有人暗中接貨，低買高賣

師傅明白了

岩 頭2項有SS都已經好勁

其實唔打pvp會唔會好大影響資源獲得
定純粹過癮先打

岩岩睇人劍聖用雙刀 後期上限好似又真係會勁D

非限角評分升左係好事黎 不過佢個評分果頁都有寫係因為巫女既出現多左人配 所以鬼刃都係要搭返巫女先得

我得閒咪爬下分 唔得閒就是但打2場開箱算 個箱都成萬藍魂

唔會加段數

如果評分網個版主係淘寶店主的話

所以個分其實只係評分條友察唔察覺到點配搭
你隊野配得好勁 但條友唔知 個分都係低

UR皇龍+機女UR要賽+大貓UR破神+加護巫女+鬼刃

有冇其他組合好J

我要爭取機女十分

有破神+一堆特技CD咪可以咁玩，SC可以留返學暴擊，打boss續戰力勁。但前面AOE魔法係推主線要用。

巫女鬼刃不了 特殊情況先發光發亮到
跟身一定揀隻爽嘅

咁單純加普攻 點解會用雙刀

下次如果出返隻角配到光暗lily 又會升返分咁 PVP真係唔駛太著重 隻驚練角已經唔易 仲要跟住meta走只會一事無成

明哂
姐係推圖為主既話唔洗理住

姐係推圖主力aoe
後期高難先物理

可唔可以咁理解

原來個箱有魂拎 一直都冇打

請問H3-8在那兒，我搵晒成個地圖都搵不到

去返第一個島轉hard mode 先啦

機劍係咪要學升INT?

未點晒個傷都差幾遠下
二刀流後面果招加好多傷

我知 未突哂
其他兩隻角色真心升唔落手 抽好抽好
用緊兩隻8/8.5既野 唉

邊兩隻?
你依家抽都抽唔到啲乜

應該普攻都唔會加段數 純粹多把武嘅能力同數值
唯一加段數係 裝追擊後嘅普攻
我無測試過 但應該唔會加段數 如果唔係我諗乜角都會裝二刀

主角軍司, 夜叉丸

谷爆STR再裝埋啲雜技再有位先INT

咪睇個分啦
講到個分好似官方Buff咁

其實呢兩隻都唔廢 夠你過主線
上個禮拜鬼刃咪又係T2 8.5分
今個禮拜就變9.5分 唔洗咁重視個分
如果真係升唔落手 平平地買個ac好過

所以都係繼續練Lily同泳女
泳女係咪都係配魔裝？但見個裝好似配普攻裝 但我無千空枝旗

我練個d係全部高難掉左分

平賣呢個ac

因為異端佬姐 你打舊果啲冇事
可能出下一隻高難就上SS

神獸Ark支杖夠玩 主線打研究所 買嗰啲杖都勁架
唔好諗住練到最完美 盞走火入魔
你練到咁勁想打死邊個先

咁快抽曬石

係喎
Sorry

神獸杖俾左Lily 配專UR 再無詠
次配先俾泳女 升緊火狼再黎機劍 千空同樹劍
等2周年

泳裝呢把 再著星導樓Ark乙太件衫

痴撚線，沖完涼返又吹西北風

我用完之後覺得最爽係劍聖，機女同埋加護，唔夠抽就劍聖摸千空輔助型態，感覺啪啪聲

全物理系就劍機，機女，劍聖，全部學二刀流又係啪啪啪聲

有鬼刃冇巫女

呢家寶玉50%減半 食水回寶玉農神晶屌唔屌得過

bookmark先
人設黎講最鍾意依隻

要用賭仔心態去做呢樣嘢

好想快d開晒星盤佢

30場2粒

借FD打異端佬囉

哭撚左

即係HIT數2倍?

朝早一場一粒咁出
依家十場一粒 要還

大貓其實配UR龍係咪都好勁

唔洗一定要配要塞

想問下點較先可以令佢地唔自動放魔法
隻加護同莉莉次次一入場就鬥快放技咁

可能係好白痴既問題
唔係話UR要課金抽先有，咁點解淘寶初始會有UR?

叻仔

唔裝

有活動水 限時 記得食

諗緊搞隻劍機定加護先
想滿加護星盤先 而且有破神
然後之前手痕用咗100lv比劍機 而劍機星盤又快好多

邊隻係

食晒啦 得10支咋嘛
而且用緊本身個帳有嗰啲

屌

有破神緊係加護
連放大技好爽

升埋玩緊嗰三隻再算

以前有得無償抽

大貓本身勁咩都無所謂

原來係咁

劍機係咪要物魔都要學技加上限，先至高攻？

我剛剛開始玩時乜都剛 夜晚掛機會揀關乜都有黎掛
有時起身多幾粒神晶石
3-10H得綠同藍 但最缺係紅同紫

我H未打到去3-10 而家好似到第3-1
都唔知到時夠唔夠掛

唔刷毒沼？
掛3-10h成日斷

課金9600係必出一張，個別UR會跟新限角出，皇王跟王子，尤達跟破神，要塞跟大貓，莉莉matter跟開眼莉莉，皇王1.5周年復刻過有得500抽保底，之後新年一次9600課金必出一張，你買ac唔跟一兩張ur就要賭佢2周年再出9600或者之後會復刻

加上限?
最起碼攻擊1~5
打空中怪痛啲既技
暴擊 暴傷 背閃擊 不意打 呢啲基本野學左先

股市依家野有升有跌

#248

*龍王

有排學

500抽咁撚癲

我果時掛4-12H 雖然一場耐 但掛一晚都幾多錢 又有4色石出

其實依啲野九成九會復刻
真係唔洗咁擔心

4-12H 目標又遠咗了

淨係復刻唔夠嫁要有9600先得

9600有得抽幾多次?

一次

歡迎新手

點解我仲係開唔到沼澤 我舊AC明明照住過都開到

我已經拎左隻精靈 第一次有跟足佢提示行
之後先跟攻略 但係隱藏關卡都係冇跳出黎

嘩，玩左500小時

17萬場

仲係台伏掙扎緊，心大心細過唔過日服
見你地報no.好過癮

要打支線XX天敵

雙修，台伏捱到一年先算

Added

加左
同連登名

總會有類似玩法

而家研究緊有咩組合抵玩

先唔講代理
見到巴哈啲人個個都玩同一隻怪盜 軍師
諗起都悶
相反日服百花齊放 角色同內容豐富好多

我試過了，我是打完3-7H只後搵不到3-8H

神呀

係咪可以一隻打天下

邊度有裝備打我想問

突然想要收一個肥貓+水著+巫女+EMT既帳

14999 之後
上限可以點樣再上?

4-2 千夫長點打架？

2401 冇巫女

冇巫女好似差咁D

你地會揀UR+2隻T1 定3隻T1

UR+2T1
無UR應該可以4-5隻T1

又要睇埋件UR配唔配到D T1用喎

仲黎要玩幾多個帳
兩周年又要課曬咁多個課長

講下咋 諗起要練咁多個

破神萬能key

咁破神+2隻T1係有既真係

皇龍係咪百搭

今日紅晶
要狂刷了

破神先係 皇龍係物攻系..

好似唔錯

你仲搵到就知咩事啦

今朝望唔多掂 而家望2件都配到 不過真係無限角 你唔介意完全無任何一隻限角都有3隻叫T1既俾你用既

推介比新人入坑

新入坑我推介2489

無異國

我而家個帳原來都冇異國 頭痛

異國係咩 2900得唔得

我時間多過你 但都無你打咁多場
17萬

異国メグロナ
Ark黎
唔見2900喎

唔強求UR的話.....
係唔係巫女 + 鬼刃都算係一個好選擇?

唔要UR 2489靚野黎

要買就快!

可惜我有利姆路 / 蜜莉姆強迫症

呢個定2489😂

咁有愛要緊既
學足技其實唔會廢得去邊

可以一戰

呢個都ok wor

UR龍+ 兩隻 10/10

睇你搭咩 鬼刃推主線好慢
鬼刃價值係打異端佬同pvp度

一場超級出咗虹聖晶同赤聖晶 發達了

Ark唔掂

邊個好

呢個好啲

睇到仲有個靚野 626
舊帳黎 會多石多資源 諗諗佢

626有FF張ark 我都好想要
活動ark我覺得當半張UR都唔過分

係咪英雄際都係限黎

2489冇左

冇追兩個post 你地仲買緊Account
淘寶條友有冇回佣

終於抽到機劍,洗唔洗抽埋換埋兩個專武?定其實用替代品都ok?
宜家機械妹,魔王女,巫女三隻主力.升唔升埋機劍換入去?

Yes

求其up都有人買

好多人F5 mon post

446有科燈

好多人問買邊個好

如果營運個9600遲多1個禮拜先收我諗佢營收記錄應該都會創新高

你有用有償石咪換
如果你無用過 無理由就比多25抽有償

4-2個千夫長點打架？搵佢唔到既

我諗緊比尤達用科燈 會唔會變絕地武士

請問d體力回復藥邊度有得買

科登一定比加護...我唔要原力

打算比機劍 應該幾巔

仲吹緊邊個號靚

dmm仲係斷

主線有幾多章?

唔係斷就彈,幾時整好

今日更新完冇彈啦
Xr

我經驗 熄慳電 唔好搵助戰 會掛得耐D

利申dmm

換晒兩個要40抽

5-16夠開左6藍4紅魂

+禁落去，上面個制係用石回體

800HKD 抵玩

點解無得加sc上限既

打撚左成日都未去到第4章

要用魂

認真?

100石有幾多體

換把劍夠啦

我就唔惜得 話晒都幾貴

噤呢度 再要用角色魂或者萬能魂加上限 需求會愈來愈多

我換完都覺唔值
天弓+秘裝銃應該唔會差過專

推到好攰

第3章長到cls

4同5短?

一日爆機好咩

開左H3-10出黎掛先啦

章章都好長

慢慢玩

咁比唔比枝水換佢出黎主力升好?

10/10

係咪要由頭打到去hard第3?

好thank you

都係先後次序 我就主升一隻
靠好友2隻打爆機

開眼lily d技都幾華麗

都係,換左佢出黎都冇資源升

請問巴打我打完3-7H,但搵唔到3-8H在那兒，可以教下我嗎？卡左幾個鐘頭

千年毒沼係邊？搵極都搵唔一弓

地圖右邊帝國果座野 or 附近?

地圖左邊有座島 島上面有pat毒 果度就係
見唔到即係你未打到
另外如果你跟攻略網 想刷紅/紫大晶要打hard既千年毒沼

時雨改@HK 100/100 好友加唔到

咁應該刷唔到
仲有咩方法易啲刷紅大晶

好似都係要H4-5左右先有
最快就打今日曜日關

刷野係咪要盗賊？
冇可以用邊隻代用？

首抽咁樣ok 嗎

不了

其實玩熟左隻game
真係唔知台伏首抽刷咩好無角好用
刷ark又有撚排升

賊仔偷野應該算係最好

搵過晒都沒有H3-8

值唔值得食滿佢

限時強化最後一日再食，仲有1星期可以掛機H3-10

限時強化點

因為係冇H3-8 得H3-9

想問吓依件裝點攞

榮光

升滿榮光呢件聖物既乙太

唔該ching

剛剛發現了

留比UR 食啦

冇值唔值 只有你急唔急

想問掛呢關有咩用

微課玩家繼續招朋友順手推post

成千蚊起手
169389940

跟
會長玩，努力主線中

119662576

成千蚊起手是常識吧

大家都成千蚊起首, 你就皇龍,破神.....

今日吹咩風

如果想大貓雷姆開局，再加邊隻好？ark應該要UR龍皇？

用幾千蚊補底隻臭西劍機你唔知啫

你上首抽網睇下 咁靚既抽首應該冇晒

限時強化係5%?

平時係幾多？

岩岩睇左係100%強化成功

呢個有冇興趣呀？

拎部後備電話掛機 掛到變左暖蛋

你有冇用電腦？

我冇。。。

尋晚用dmm掛 斷撚左

限時強化係28號前有得強化件裝
完左直頭無得揀強化呢件裝

我用iPad 掛都斷，今次唔彈但斷，勁低b

真
榮光只掛到50

想要機女了

你指個乙太強化5%藥水之後用唔到？

等我以為一路都有呢樣野tim

thanks

可以強到+幾？

乙太同鍊金兩樣嘢嚟

無記得錯係40
即係你要強爆把榮光要留400粒強化石

有排刷石頭

好難跌石

快手入坑玩下先，大貓雷姆千空？之後衝主線？

An機 日版 黑mon係咩原因啊

禁return就得

叫咗唔好試

唔一定
4星+40
但之後強化5星 +30 就盡左

想問下係咪張圖依個xx之光？

張圖out左定我搵錯圖睇？
驚入面係咪無得預覽隻角要咩料？想自己睇表揀隻角食水，但又唔想下下上黎申手

有後半活動應該會好少少

都話左交完學費入坑試完D FD角先會知自己想玩乜

邊到禁架求教學

手機禁上一頁個個制

明明我先係ifanboy 點解會仲清楚過本身用an 既人
你部機平時點按返上一頁?

人地部Note20 R茶新買架麻

一早話左試完機女會返唔到轉頭啦

好耐冇試過掛機掛成晚上

今日又係5點幾斷 望到得3%左右就估到時間

有樣有波有腳有爽感有強度

笑撚死，原來呢隻好撚正嘅千空機女帳俾我個frd買咗

點解成日彈game嫁，已經揀最低配置，iphone 8

無大貓巫女減幾分

佢重課手嚟，應該係時間問題
但估唔到係佢mon 鳩post 買ac

乙太都幾難刷
0.1仲要唔係每場必加

無架啦 無哂好野架啦

所以掛3-10掛成晚就係因為咁，10拎秒一場，掛到一晚已經好正

我唔會再買了
等抽....

想拎佢對腳去沖腳汗茶飲

邊度正

未去到呢個進度
想問下係唔係要齊ark技先可以刷到咁快？

我都試左幾個ac

而家有時間試係好既 起碼有target知想玩咩 我地果陣見9600就完成日心急

我都心急左舊帳有雷姆千石巫女 ur差皇龍
但放左喺到

刷乙太 H3-10/ 刷料H3-12?

我主號都係心急買嘅，但無後悔喎，9600咗，係衰在要補底劍機個下on9囉，唔使補底嘅話成件事都好完美

邊度快就刷邊度

自己睇需求 無咩好特別料要刷就H3-10 乜都有D 刷% 刷錢又有料 大石要睇關卡

交左好撚多

玩緊七個acc

兩個9600左

你9600唔中柒野咪唔會後悔

冇UR !!!!

THX巴打

7個..
你部腦真係勁

推一隻人主線都想死 點玩七隻

其實推完長到仆街既第3章開左H3-10 就果隻帳叫開始掛機mode 起碼掛返1個禮拜錢搞掂藍井5個LV先 得閒先推埋上5-9 開第6個藍井 呢段時間覺得得閒既CSL係可以玩新帳sip時間既..

又少ARK

唔差啦，絕版千空配埋正莊ark，有劍機同埋兩隻常駐限已經抽少兩個pool，再加埋機女劍聖同霸樹，夠佢慢慢玩啦，仲有大把石追ur同埋新限/大貓，課埋9600仲正過我個主號

遲啲你就知啲ark歪到你唔要

呢個帳得唔得

我無買首抽ac都刷到癲,一次玩幾個ac嘅你地到低係咪cls

雖然都係賣剩蔗架啦 但我覺得唔錯既 皇龍俾劍聖用 有樹有暗有無屬打手有物有魔咁

好似搵唔到個更好

原來啲ac就係俾你買晒
呢度想入坑既巴打點算放啲好野出黎

補多句
唔要UR會更好
因為你呢個我之前都諗住買
後尾放棄左張UR就多左好多角色

嚴禁炒賣

玩落舊帳真係起手易好多 直上4個藍井10LV慳時間 多數R同SR ARK 100%左 0詠2件套都易拎好多 不過無靚限就真係無計

我想問我身上好多果D卷
我係咪抽尻哂佢唔使留

唔洗農兩件無詠已經差好遠

想問邊2件

賢封同邪教

睇中間

等睇好快無

留左咁耐係因為多麻甩 呢個真係擺左好耐

多女但新帳好少ARK 睇你取捨要女定要ark

魔神勁唔勁好似幾型

下個po 名可以改做
首抽可升可跌 投資涉及風險

我想問下係唔係有張ark可以一入場就儲滿超必
定我記錯？

升滿10LV既破神? 好似係你用完即回滿100連發

咁冇事了

我見到有人貼左淘寶D帳去巴哈問人邊個好D...

直接開財經台

即刻俾人bam

都無比人BAN既
但見佢話兩個帳都係自己
跟住下面有人踢爆佢係淘寶既排版

買完首抽唔知點投資D資源好添
乙太應該升哂皇龍先?

全手提。。。

係即時chatroom傾咪得 唔駛專登開post 咁白痴呀
即時chatroom大把人問買首抽

原來你就係pkm 大叔

日日都有新人入坑

我笑到GAPGAP聲

我全部冇炒過嫁

只有賣半價

求其講個NUMBER轉過頭就比人買左...

乙太唔同升聖物

有冇emt+泳裝+巫女+肥貓

2242正野

有冇巴打成日入game果彈就登出左
好煩成日都要重新打過

水著等復刻吧啦 夏天實出返
巫女週年我覺得有機 都隔左3個月

舊帳正資源

我見有一個iterm可以升聖物乙太，升滿可以拎裝
應該投資落皇龍? 如果我用大貓

2401/2606 都唔差

你地成班廢老係度刨馬經咁

你轉頭CHECK下可能就無左...

我中左柒野都冇後侮,都叫有UR...,冇重覆就算

掛緊呢兩個

呢兩個先岩

其實盲掃ac再放上巴哈放都有得賺

柒野係指首抽UR中返重覆UR 又抽唔到新限 課完好似無課過咁

首先你要有8591收錢

投資榮光先

刷多幾日先餵都得既講真 仲有時間 一日唔斷都平均有7%啦

驚佢用晒落皇龍就GG

我真係諗住咁做

計數 推圖做任加埋身上3X支都夠餵2件 但再下次活動又出限時裝備你下件未必刷得切無左保險線

其實玩死物隊/魔隊都幾正 升D聖物可以全部人學晒

限時裝備係點玩法
我仲以為係限時拍支野會升多d...

所以依家玩緊菜刀隊，成個畫面都係數字乜都睇唔到

點樣用電腦掛?

呢家升完物個邊 刷AP關 魔聖物又無技要學

限時強化件武器
你去鍊金所度睇就見到
秘銃槍

THX 大家
繼續研究下先

2周年9600 仲抽唔抽

我睇左陣 諗緊兩個帳有咩分別

唔難 我有

有d關用魔會好d,...一物一魔保險d

係，我都走去玩全物隊

ark又岩晒用

慳返唔少

show team !

我frd買左個ac，舊ac唔玩掉左比我
升唔升得過？
冇咩ark

1

626

都已經好多Ark

冇UR !!!

你有台灣AC? 香港AC賣既野台灣睇唔到

台灣買唔到香港8591野 無鬼用

有ur就少好多角

係呀626 係唔係掂架

夠你爆機

無UR之外無野可以挑剔 物隊齊ARK咁濟

機女雷姆emt一個都冇

又係好早期就無哂既配搭啦 機女雷姆配得靚都難搵
呢個未翻貨之前都已經好熱門好多人搵緊

講下姐
唔j女就冇所謂啦

不過新帳唔夠資源升得好慢，如果鬼刃練埋雙刀應該仲爽

真. 玩過新帳如果無返好吸引既組合好難用新帳起手 舊帳順太多

農左個幾月
終於第一隻6突畢業
岩岩清左堆好友
有需要可以加我
ID: 174981068

加咗咸濕仔

加左 燒賣

隻驚要掛機?

你唔清好友點加你啊偽大貓打手

加左

接受左

搞掂

呢招技比物隊真係幾好用

一入場就開得技

清咗

學指定啦 慳3SC

想問台服開左幾耐？

好似唔知1月6定1月8

想問下機劍同雷姆用咩ark好d?

下個月要1000有償先2倍魂 好撚貴

抽中好野機率低 所以無咩人玩？

台服係支那代理呀

名㋡ add左

就算唔係中共都係好快執
有幾多隻魔改完生存到

日日用緊你條女

果邊多唔多人玩唔清楚
但呢度9成都係日服
因為台服目前版本啲英太廢
講緊係後期完全唔會出場
日服呢邊啲英爽度滿分
另外台服營運出名垃圾 之前訪問話會跟上日服進度
但仲出緊啲原始英Pick up掠水 又出啲儲值回贈 伏味極濃
呢啲驚都要擠牙膏

幻界同異界之光係唔係一定要打素材關？
想快啲拎左一粒先

係 刷刷下就有

我條女 玩左2日喳 咁都add到我

火影世界第一
chicktv?

升緊魔王女，唔夠力一拳打死人

機率太低 想快啲突4先

係

有機之前係game內置random 人

186341433
各位巴打可唔可以carry 一下小弟

睇你有咩

我想問下
如果我首先放哂D資源落隻機劍度
突哂佢有無問題

建議刷活動先

起碼6萬分左先好短暫停一停刷材料 到21號又可以農過

申請咗
Mia

我繼續刷 佢後半有分數mission 到時一次過拎晒

就係刷緊活動先想問下有冇其他方法可以拎

佢限時強化粒野主線係咪都有機會跌? 係既就唔急了 反正到時都係每日打1萬分咁上下 輕鬆達標 係驚粒野唔夠

主線無得打
粒野一定唔夠 除非你淨係強一把野又應該到尾岩岩好
我要強榮光同劍機把弓 計落好唔夠

玩左陣 好迷茫 聖物係唔係升SSR?
係唔係所資源去哂機劍？
同埋直衝主線先？呢家打到1-13

sr r 一般都有就唔貼了
巴打幫幫眼

咁仆街鳥 剩係活動關先出點刷400粒

Yes allin機劍
留石唔好再抽 有卷可以照抽
衝主線先

好的 thanks
咁有冇話聖物要升邊款先?

巴打你咁好人唔叫佢買ac

又射左3000石落海
點解咁難抽

點解要買ac?
好地地玩唔好咩

呢度太多魔鬼

All in啦
你玩左咁耐要獎勵下自己

#1 有晒技能 跟番你角色學物/魔

劍機應該str同int都要升
可以搵下有冇呢兩張

一把400? 我諗緊整唔整劍機把弓好

唔買唔得嫁

升埋金I 拎3000石最後10抽
都唔中就留中到2周年

的巴已加
成千蚊起手嘅鮑

可能人地唔想淘
自己刷首抽都係樂趣黎既

魔法 極 ur有得學 唔洗升張r

哪有ur

望落去好似好肝

攻略網揀番隻角色睇拉落去 有得睇學邊D技 邊D係自身能力解放到

我有多個雙ur（皇龍+破神）但得隻紅魔狼，0進度，你玩落ok想長玩就問我拎啦

但係首抽抽唔到呢ur
咁得意?

唔洗理啲撚屌歐洲人

ur等必中算 黎緊2周年應該會出張新ur
無新ur唔課必中了

機女用落真係爽過劍機好多

暫時無得抽姐

無，要課/等fest

把口衰撚到

感謝

哦
即係之前出過可以刷首抽ur既fest

聽講開咗咁耐得一次咁大把

但係ssr係冇得升上去ur既
所以就咁多人賣有雙ur既首抽ac

我升R ark都升到嘔
唔敢想像雙ur點升

ur食紅魂 無咁大需求

cs 張UR 升得咁快

原來d ark 禁禁下, 有神晶石拎

的巴張ur應該係唔洗課架？

即係打曜日拎突破料 同埋 打exp關 主升機劍
其他角色唔洗理?

皇龍嗰陣買 仲有張破神新年抽嘅

都見幾多中文名

加左
[hkg]Rin

刷／打主線升Lv
活動碎低練度拎哂黎打活動先會抵啲
突破料就升到咁上下頂Lv啦先用活動碎黎打

加左你啦

乙太100%就拎到件裝定係要升滿埋10lv先得？

100%

乙太100就得

加左我未

申左
id: hyde661

有冇ssr 嘅啱劍機用

新入坑求fd 141946551

唔該師兄

雷姆應該用咩好?打算用住修劍山先

有冇師兄用到模擬器玩到
我用bs開唔到隻game

開完驚黑畫面禁一禁模擬器個返回制

100%左但拎唔到既

你睇下個所持物..

持有物冇?

自動入倉，睇下自己個倉

加左巴打
借你條女打活動

點解開晒都冇神晶石打？ 要開HARD關？

thank you 開到了

yes 打到hard 4-16

你係咪q88p full左frd加唔到

加左啦

唔係

Yes, 打完hard4-16會出

OK THX

我想問你地講角色係聖物學既技有無上限
因為之前用劍機裝左頭POST隻SR魔獸黎升
頭先見你地話劍機推薦用蒼冰先轉返

請問 d武器裝備 你地會去到第幾關先買
定等到某d關 活動 先打返黎用

異端老完全打唔入

冇上限
前期學技為主 唔洗理ark個效果

唔該

新入坑 日服多數要買帳？

你唔買都可以自己刷機劍出黎既.. 只係肯俾舊幾水多好多資源起步 你想百手興家都一樣無問題

白手

想問下d聖物要點升先
係咪UR首選？
同埋100%扲件裝備係咪都要加UR先？

你要乜技就升乜
UR岩咪升UR
100%件裝建議掛榮光先因為有限時強化

咩隊型先

有冇人係唔用電腦掛機？

劍聖 巫女 加護
好友多數搵隻大猫, 貪佢高攻

me
手機長開

你又有玩？

無錢賭了

我都收手
唔想承受個種壓力

你地個個都挖哂N 同H前4章既石? 點解個個都一買完帳就重課追新限

照睇無問題
啲角Sc幾多

平均70左右
不過隻巫女冇乜點升
星盤開得65個

我冇追啊 對機劍冇咩興趣
我等2周年抽ur算

唔點減傷差好遠wor ching

不如借人巫女

同埋有冇學精靈kill

明智

咪一樣，玩野咩

有冇人試過幾多場幻界超級先會出到一粒光

講出嚟都無參考價值

歐洲人10場出8粒 非洲人100場都唔出1粒

係喎, 冇學精靈kill
咁再農下先

我出到了 10場咁上下

隨機

好後悔冇比100lv藥大貓食就升到佢80
宜家要刷2粒xx之光先突到

我大貓40lv 仲有支 升唔升好
見你咁講

食

唔係新驚黎架咩

大貓我覺得係最抵食既其中一隻

鬼刃正式坐正

其實隻樹劍有咩勁？
我見冇咩人會傾佢

仲係最勁既一隻

有J咪無人用 非限又唔珍貴

岩岩台轉過黎日 一開始10抽最好刷咩開game

我升到80爭1粒 唔刷埋又好撚on9

我另外一支俾左機劍食

通常點會有100lv水 定禮物送

單機驚 新同舊有咩所謂

一早講咗一係俾大貓 一係開眼lily
佢地用料最貴
而家仲有隻異端老

鬼刃strong hold又嬴

劍機pool 限定

講左都係會咁選擇 其實我唔急 我機女機劍大貓 大貓係第3隻搞星盤同LV 我專登留起1支唔餵等其他角用 大貓上左100都未夠料搞星盤 只係無諗過刷左廿幾場都無1支姐

玩到1-11發現玩錯哂

好多合作去晒T2

咁前邊有錯唔錯丫

1-11 同全新有咩分別 可以玩錯咩

但我玩到好攰了

我連首抽都冇刷，睇左巴哈話3紅就開

挖石挖到190抽中左
諗多抽多十下換SSR紅卷

咁咪刷過囉 一係俾舊幾水買首抽 無咩所謂啦

唔啦，玩唔到棄驚算3，40抽都成6，7粒紅架

直接買好過之前我刷台版刷幾日都未刷到

我見台版都有首抽買
直接飛沙海+怪盜

屌你燉我莉莉冬菇落T2

又係借蜜瓜巴條女先過到5-13 堆仆街飛龍

買日版啦

btw劍聖真係幾勁
借過街場同連登巴打都好勁

啲技又回得快

大貓+劍聖 男人的浪漫

你仲爭yoda

YODA同劍聖會搶BUFF 2揀1算啦

唔夠素材開星盤

咁麻甩組合加埋石神就完美 做BUFF位

我之前諗過買大貓YODA火狼玩獸隊

欣賞 會玩D冷門隊既全部都致敬

如果新手唔刷首抽會唔會好難玩

買AC>>>>>>刷首抽>>直接開

用過人地隻YODA其實幾勁 而家得3隻無屬性 有排都未跌出T1

驚買完唔啱玩，想買個多石ac玩下

最少刷隻T1先開波啦

想問下巴打們講既H3-10係hard mode開出黎嗎？

係勁 但樣衰真係救唔返 玩獸我都可以當養寵物 yoda個樣真心頂唔緊

咁就易啦 直接開 之後用人地果隻試下手感先
試完再買

有啲巴打成手貨 可能放到俾你

諗住玩物攻yoda 見ai成日出特技

如果有睇星戰應該覺得冇咩問題
我接受到 不過劍聖個佬味再正D

係 hard mode一路打返去3-10

見高手用佢單挑死神 真係會用物攻

呢dT1?

update左 你睇返岩岩巴打POST果張

係咪用科燈 做jedi

今日執咗少少位
你目標中加護 劍機 樹霸啦
但無限10連唔會出呢幾隻

咁無限10連 中邊幾隻好

係喎巴打琴日先係T1加番花名上去
今日莉莉同千空就比人燉左冬菇

其實個評分都係pvp同異端佬姐
pvp有得換對手
異端佬有得借friend
所以冇乜所謂

唔知咩裝

10連中T1 ark就夠

今日破解左
就係先屌死鬼刃
但如果有巫女就難搞好多 太補

神獸完全體 應該又硬又痛

其實我唔打pvp
純粹講下同埋莉莉教徒

不過巫女真係又靚又勁
下次有一定要課撚到中

劍聖係型的

最平都110蚊

合眼lily 啱行哂個盤
就跌左落T2

想問下80/100/80既練度過唔過到H3-9/10
因為爬完文見依兩關好多野跌咁
定係新手唔洗理住推到5章先諗都得

成日覺得佢好似obi-wan

我想問成日見d技加上限damage

呢個上限damage 係咪好大分別？

效果係點

要睇你星盤 lv作用唔大
加護Lily咁脆auto應該會死

點解我掛H3-10成晚乙太都無升過？

入咗巫女少咗人打我
守贏都有70%

呢招係邊個角色? thx

平時上限9999
加上限5000咪可以14999 etc

咁應該是但一個換大貓？
一間貼埋星盤先

主角群是但一件蛋散 你搵下

其實你推埋hard佢咪知囉 都係當挖石 5章係難搞過H3架

應該穩啲既 你開完auto望幾場觀察下就知

加護51/108
莉莉41/80

新帳無乜資源
唔敢亂黎雖然最後都係要開哂

原來係咁
因為我仲2-11緊
純粹想問定先

皇子由 T1變咗做T2

如果set ark lv1應該會死

到時上左80點多啲應該得（掛

如果買帳係邊度買好？
唔好意思，新手入坑比較多野想問

淘佬....

開頭十連係咪真係冇話邊隻特別好？

大貓把專係打邊關 唔記得左
wiki搵唔到

申手黨出沒注意

台服求其玩la

軍師,...然後就冇然後。

屌你

玩日服啦 俾啲number你買首抽

屌老母，轉個頭得返兩隻T1 角，連皇子都跌，艇鳩哂

咩nunber

水著得番9.5 tim
不過好彩有大貓 加護

日服黎

咁你隻野係咪即時由打1萬變打5000?

你真係要刷無限10連都係刷隻樹劍出黎 刷完仲要賭後面機劍真限

但講開又講樹劍撞機劍樹屬 即係樹劍唔係必須

好似真係買ac好過

大貓有冇要塞 加護有冇破神
無就無10分

有愛T幾有乜所謂

對唔住，我0分

不如百零蚊買個啦 唔好浪費時間

同埋皇子跌係唔make sense
因為皇子係劍機最佳buff機
有劍機就應該有皇子

就係因為T1先有愛

計返人工錢真係直接買個好過

強度廚就唔係愛唔愛啦

你有冇想玩咩角色

燉完冬菇又要執位

機女首選，唔洗諗

無限10連無樹劍架

點鬼刃會升T1一直都like 佢

我以為非限角會有添 咁就無限10連剩係刷D ARK鳥

因為佢溝撚左主角條女

有愛>評分

打異端佬好用

太虛無 一陣見到張圖t1 以為有愛 之後先發現新meta被人燉左落t2又嗌救命

大貓 愛=強度=評分

依句正
pin左佢

一定係雷姆

626終於無咗

想問下秘龍眼同大靈寶刷上級係咪唔會跌
刷左十場都無又唔夠打超級

邊個買左

2938呢

所以佢有咩優勢比其他物攻好？
勁過皇子

邊個巴打 好認咗佢

新帳 係度啦

點解2938無人買我覺得2938其實幾好

一開始新手係唔係唔好用ssr聖物過主線?

我見到仲有帳係人間兵器加你地講果隻冰法
仲有人形冰加雷母

啲角同ark咁少

可以咁講 升R先都得

會唔會好快出一隻限定角 首抽就抽到
買左帳既人會唔會嘔血

以為入左炒股台

10連無樹劍

發夢? 買帳齊哂R同SR ark SSR ARK 舊既登入帳成30張咁濟 新既都有接近廿張 無ark既話知你果隻新限曉飛

大家係都首抽 好似講到差咁遠咁

巫女ティリア 有 10 分咁勁GA咩？ 果時岩岩入來玩，完全無人提佢，
又話無人課金抽佢。咁我抽到之後就放左係度，以為無咩用。
點知依家升到去10 分。咩原因

人地個首抽keep住登入login左成500幾日同300日 你果個就岩岩第一日開

當你練咗幾隻打手咪勁

入坑果陣岩岩先出呢隻限 邊有咁快有食評

好似股票咁strong hold就嬴

大貓想用榮光把武係咪要學機械
咁雙刀流 學晒機械加攻 會唔會計埋

依家全力升大貓，機劍同加護。咁下次係未應該升巫女

我strong hold左條囡囡係手

升得哂呢3隻星盤先算啦 無返2-3個禮拜都未必農得哂D料 中間仲要刷活動

我諗短時間內唔會再掂pvp

大佬

我果陣原本想買呢個

係呀，D 料好難打。。。依家攞返舊果部手機，日掛夜掛。
估唔到部野 竟然重用得著。

有特攻 啲技會因為耐性轉屬

巫女未來發展潛力深厚，無論響pve同pvp方面既表現都非常優秀，成功帶動其他角實力提升，評級上升係好正常，所以長渣一定有保證

真係評緊股票咁

為左3000 石
折磨自己成個星期

係要學機械裝備
機械加攻係邊招

又可以射落劍機pool

0紅色

見你地成日話掛機
掛機係為左打料?升武器?

如果升佢，學咩技能好？回復技？學唔學攻擊魔法？

想問下老貓專武隻boss用咩英打比較痛
同埋有冇可能靠fd同自己果隻大大力過

洗濕晒個頭

大貓 雷姆 劍聖 搵隻勁大貓
入隻回血同識放雷魔法

唉 濕鬼晒 唉 唔使驚

主打support就夠 學生存向既技就算啦

學哂開盾技同加厚自己條血，硬到打唔死就得

我未學添夠sc學埋無死

然後巫女跌返落T2

我想問你地講果把榮光武係咪就係打完6萬分會有既野黎
同埋榮光到底係邊隻

上定下好？

Pvp真係一隻打唔死既綠色曱甴

即係咁食個效果 咁好勁

哦！好既

一陣再試下先..
我放加護 大貓 巫女 好易比王秒

學下止蝕,3萬石收左手...

下

你仲要學機械殺

咁真係好蝕 我諗起上次巫女我舊舊帳追到18次無追落去而家dup緊春

買帳嘅帳資源同ARK你預值20-30萬石
隨時唔止

其實真係唔止 咁多張SSR ARK 仲要滿R滿SR 乙太 再計埋幫你抽埋限角 UR

新手一問 點解有d人軍師會學二刀流 斧裝備既？
如果pvp用呢個玩法係一斧一杖 抑或係雙斧？

我仲以為榮光係角色黎

咁係練度唔夠
見你大貓都得50幾sc 技都實裝唔晒

因為做超級breaker
裝八爪魚ark

求幫睇下

如果有啲高難係非佢不可 不如唔玩
如果唔係 有乜所謂

未啊 一個禮拜後再挑機

仲係斷
dmm都斷

有愛應該用咩角都可以過隻game自由裝拆技
如果有啲勁武器 學乜乜裝備又可以照裝 最多只係無打得咁快

明白 唔該你 入坑冇耐🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
仲想問一問 如果玩呢個流派操作手法係應該狂用暴風雪定係普攻+1技？
另外一把裝蒼海斧 另一把洗唔洗裝返杖撐int?

上面咪答左你.........

練緊貓姆千空
啱啱券抽到加護，換唔換走千空好呢
女女

app有bug 睇唔到

我用Android後備手機掛 冇女中

千空型啲 招發電機好好用 又全能
佢落左T2我都照練緊

冇斷

有邊幾隻最揸食？

未開機劍都無斷
一更完斷到今日

係 所以如果佢出隻非XX不可既王
已經唔係last cloudia

千空算係咩定位?

你掛機點set?

又冇喎

打手機遊戲隻game無保底其實己經唔洗玩
呢隻要90000萬石保底,建議存夠先去馬啦

咁你是但開

無用fd 高耗電 暗mon

你研究下
我未練過軍師 但似係str向

你地係玩完就賣帳？

成為左626既主人
想問下升女巫大貓同邊隻好? YODA定樹劍好

另外有無人加好友 153971767

唔係呀 諗住叫你喺上面個list睇下有咩角色想玩 然後叫你去買首抽 上面果啲係t1/t2角

原來係你

我除左暗mon同你唔同 其他都一樣
呢兩日冇斷過
可能isp問題

係啊本身都鐘意大貓 隻女巫好似幾有用所以都係揀呢個

大佬有冇得加好友

出現了

有冇巴打幫手望下e個如何

原來係你
舊帳係咪好多石
大貓食枝100水先講
Yoda囉 你唔怕佢樣衰既話係幾勁 入做魔攻打手

係咪買錯左

全物攻

17000石

咩黎？ 睇唔明

正啦

回體藥

回活動體 0/10果個

同新帳差唔多

無隻識補血後期好易死

無

好似比人水左咁

最強魔攻yoda 吹奏下先

諗多左啦你
拿拿聲打活動啦

有關無啦啦打隻雷鳥入場既俾佢秒左

加左了

借隻勁大貓可以單挑殺

知你講邊關

周回緊3-10

由H1-1打上去3-10要幾耐

主線究竟要打幾耐..................

答唔到你
但主要係搵關同connecting耐

好似永無止境咁

永無止境咪多石
打晒你就會想永無止境架啦

其實個活動係咪打夠6萬分就夠? 之後等佢下半?

可以打定 到時可以即拎獎

個個都笑

無錯 最好劇情成班失憶 所有敵人復活就最好

學技學到紅soul乾塘,係咪除左活動學技個關之後全部一場一ap

睇完你地d野無哂動力

開心咪笑

點解

等2週年再買AC

開局差，投資錯哂，e家盲頭烏英咁

買咁多做咩

你id 同隻game 一樣咁長

投資

姐係玩完再放

想問下係咪個個入坑都係買ac 唔會自己刷?

因為有D角色絕左板+機率閪, 緊係買AC入坑啦

投資?
你消耗左啲乜先 100lv水?
定你自己刷AC

108070496
日版招fd

我玩台服乜9都冇，投資意思我睇po頭話集中升，我e家散彈槍咁

唉 我仲自己慢慢刷 哭能咗

慢慢掛機掛返啲資源囉 唔洗急

掛機刷係刷主線定咩

恥笑搞到我玩番舊個個

主線 活動關冇得掛機

了解，射射

大貓d特技食唔食埋物理加成 定只食雷屬

好迷茫

肯課下金買多限AC

174981068

最後7個位 係度招埋

岩岩加左

2都唔差
但唔係俾人買左啦咩

我隻機劍而家26你地覺得我應該食哂d紅色經水定直接啪一支100級水好

2有科學之燈

唔想課其實自己刷無問題
刷都係遊戲一部分

呢位巴打疑心好重626可以長玩 夠爆機有凸

開局淨係刷左海盜船同砂 琴日抽左機劍 玩住先

update返劍聖

應該好多人都咁做

到時又要唔知幾耐先練滿d ark

咁我果個夠唔夠爆機

夠做 留石等新野
卷就可以照抽

唔記得有咩配置

新手 加咗

New post
[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [13] 齊齊炒日版首抽[hohoho]

[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [13] 齊齊炒日版首抽[hohoho]

1001